手足一出去或者訓左就會出現垃圾靈異POST

唔該你班連登仔用你個腦啦
一開頭大家話佢係白警我都信,之後無啦啦變撚到作法
咁撚勁一早就有人降頭班狗官啦

勁撚多疑點都有人信
1.自稱絲打凌晨一個人上山
2.自稱絲打凌晨一個人上山比警察追,仲可以上連登覆人,仲要打勁撚長
3.自稱絲打凌晨一個人上山一張相都冇,唯一一張影住個天
4.佢師傅GTA比預言佢,咁都有人信,打電話比你都冇咁ON9啦
5.果位大師一口咬定我係國安,呢樣野就最撚好笑,上個月我先係連登叫人一齊打機,國安會唔會咁撚明顯出位叫大家一齊整公會打機啊,用下你個腦啦
6.所有野都唔會直接講,但係慢慢之後又會講,哈哈,你老母啦,根本成個POST都冇重點,撚尻班手足
7.自稱絲打同個預言大師唔會同時留言,一個帶完風向另一個又會帶
8.個POST入面極多P牌仔同冇開過POST會員(極多30萬up)

一質疑佢地就話
唔信出番去
你係狗,你係國安
只有膠過佢地先可以救佢地,大家一齊入去撚化班靈異撚

個熱門勁撚多垃圾靈異POST,班手足番到黎又冇野睇了,唔該入去屌尻佢地啦

Good Evening 國安

推

之前有人教你點救on9仔,就係膠撚過佢地,等佢地懷疑自己

國安開post叫人一齊打魔獸,你都咪話唔過癮

咁撚多疑點都有人信,仲光復香港,光復連登先啦

成班人比五毛當弱智咁玩,仲有手足真係上山,真係慘

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

q

心諗做mud9 好心啦 將精力擺係有用地方啦 btw 聽日各區開花

乜又係你啊

空白的紙條
#314178

推上熱門

連登不嬲都好多迷信撚

當人去到絕望嘅時候自然就會求助神靈 呢樣好正常
我就唔迷信嘅 但係嗰邊的確開拓左好多可以探究嘅線索 大膽假設我覺得冇問題 小心求證就可以
唔需要因為咁而屌班手足 大家都係想揾方法尋求真相 如果最後唔同方法尋求嘅證據吻合而最後真係FC到 甚至揭發其他野嘅話 到時唔只係真相咁簡單 仲係一粒驚天大核彈
所以佢地屌你唔係冇原因 但係我亦覺得呢d po裡面有頗多猜測同編造無異 唔排除有鬼帶風向 只可以話一切保持懷疑但唔會否決其可能性

我明明地喇，果D靈異PO我幾乎無睇過，
因為訓左或做緊其他野。
多謝先會參考下，不過你講D野可以簡單D講完。

如果真係有降頭而唔降班狗官 係米表示D降頭L十卜緊D狗官呀
咁係米解釋到點解D POPO咁大膽可以越權聯署插政務司
好眼瞓 好似有D醉咁，早抖